msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Rearrange Woocommerce Products\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-27 05:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-27 05:54+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.2; wp-5.9.3\n"
"X-Domain: rearrange-woocommerce-products"

#: views/template-parts/-footer.php:14
msgid "5 Star Ratings"
msgstr "5 星评级"

#. Description of the plugin
msgid ""
"a WordPress plugin to Rearrange Woocommerce Products listed on the Shop page"
msgstr "一个 WordPress 插件，用于重新排列商店页面上列出的 Woocommerce 产品"

#: views/-rearrange-all-products.php:19 views/-rearrange-all-products.php:24
msgid "after deactivating or deleting the plugin."
msgstr "停用或删除插件后。"

#: rearrange-woocommerce-products.php:217
#: rearrange-woocommerce-products.php:276
msgid "All products are rearranged now."
msgstr "现在所有产品都重新排列。"

#. Author of the plugin
msgid "Aslam Doctor"
msgstr "Aslam Doctor"

#: views/template-parts/-footer.php:16
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "给我买杯咖啡"

#: views/template-parts/-product.php:33
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑产品"

#: views/template-parts/-footer.php:15
msgid "Facing issues?"
msgstr "面临问题？"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://aslamdoctor.com/"
msgstr "https://aslamdoctor.com/"

#. URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/rearrange-woocommerce-products/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/rearrange-woocommerce-products/"

#: views/-rearrange-all-products.php:26
msgid "If you are facing any issues, try the "
msgstr "如果您遇到任何问题，请尝试"

#: views/template-parts/-footer.php:14
msgid "If you like this plugin, please give"
msgstr "如果你喜欢这个插件，请给"

#: views/-rearrange-all-products.php:16
msgid "Important Notes"
msgstr "重要笔记"

#: views/template-parts/-product.php:20
msgid "Move one step down"
msgstr "下移一步"

#: views/template-parts/-product.php:19
msgid "Move one step up"
msgstr "上移一步"

#: views/template-parts/-product.php:18
msgid "Move to bottom of list"
msgstr "移至列表底部"

#: views/template-parts/-product.php:17
msgid "Move to top of list"
msgstr "移动到列表顶部"

#: rearrange-woocommerce-products.php:135
msgid "Please activate Woocommerce plugin before using"
msgstr "使用前请激活 Woocommerce 插件"

#: rearrange-woocommerce-products.php:135
msgid "plugin"
msgstr "插入"

#: views/-rearrange-all-products.php:19 views/-rearrange-all-products.php:24
msgid "Products arranged below"
msgstr "下面排列的产品"

#: rearrange-woocommerce-products.php:166
#: rearrange-woocommerce-products.php:167
msgid "Rearrange Products"
msgstr "重新排列产品"

#. Name of the plugin
#: rearrange-woocommerce-products.php:135 views/template-parts/-header.php:14
msgid "Rearrange Woocommerce Products"
msgstr "重新排列 Woocommerce 产品"

#: views/template-parts/-footer.php:15
msgid "Request Support"
msgstr "请求支持"

#: views/template-parts/-tab-all-products.php:61
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: views/template-parts/-tab-category-products.php:25
msgid "Select Product Category"
msgstr "选择产品类别"

#: views/template-parts/-header.php:19
msgid "Sort by Categories"
msgstr "按类别排序"

#: views/template-parts/-header.php:17
msgid "Sort by Products"
msgstr "按产品排序"

#: views/-rearrange-all-products.php:26
msgid "steps first."
msgstr "第一步。"

#: views/-rearrange-all-products.php:26
msgid "troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: views/-rearrange-all-products.php:17
msgid "Use \"single click\" to select multiple products and drag them."
msgstr "使用“单击”选择多个产品并拖动它们。"

#: views/template-parts/-product.php:32
msgid "View Product"
msgstr "查看产品"

#: views/template-parts/-product.php:21
msgid "View product info"
msgstr "查看产品信息"

#: views/-rearrange-all-products.php:19
msgid "will be reset"
msgstr "将被重置"
